係唔係大部分公司都係三角形人事結構?

10個基層 3個中層 1個管理層

...而家唔係菱形多咩
一大堆呢世都上唔到位嘅(名義上)中層

間公司breakdown到 d 工序夠細夠易學既話,
請幾個平價基層就會平好多 .. 掛?

番過兩間公司, 個結構都係
一個大佬出去R生意, 兩個中層做team lead, 成班基層做dirty works

諗緊係咪我果行 先有呢D情況

正常

點define中層高層

老闆個仔，做緊OA學嘢，算高層定低層？

晉升階梯既中層囉

舊公司係倒三角 manager仲多過clerk同assistant加埋

好 公司manager又當自己高層 但明明係中層
3 5年貨仔應該都係基層就似中層

工作咩nature

marketing

唔係....
我公司係倒3角形
利申 外國公司

D地產基佬狗個個都高層黎架

10個管理層1個基層？

倫敦金，十個總裁 一個茶水呀姐

茶水部經理

咁上唔到中層果d去哂邊?

唔通高層多過低層 ？
有嘅，start up lor

合理呀
但係如果間間公司都唔多中年人 我當後生:中年 = 3:1
咁d中年人去哂邊先?

做死最細果個